譚仔, 領展, 嘉里, 360都公開左cctv，只剩黨鐵!!!

故莫論有冇疑點先，仲爭黨鐵831 cctv!!!
831!!
831!!
831!!

推到黨鐵睇到!

仲有又一城

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

係wor 仲有又一城!

推到黨鐵同又一城睇到!

最後機會！

推到黨鐵同又一城睇到!
我哋要嘅係真相!!

黨鐵驚你老鼠咩 係吾係都禁蛋人坐 除非裝修曬佢全線

P牌推唔喐都要推!!
黨鐵同又一城cctv!!

所以咪就係有死人交唔到lo

都係因為真係死左人交唔到

藍絲logic: 清清白白嘅怕咩交cctv

越唔交代cctv顯得越鬼

甴近平

警甴

調景嶺仲有

係wor HKDI!!

黨鐵!!
HKDI!!
又一城!!

所以黨鐵單野一定好大問題

推